NGT48討論區第48回︰本間日陽生日快樂~~!!!

溫馨提示
恭喜 日陽B 2017年大躍進！！

二單MV已出，請多多支持！！

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
伊藤理々杏 (乃木坂46)

真毒ngt飯lm

Lm

香港的天氣，就如同女人的心一樣多變，昨天還冷若冰霜，今天突然就可以熱情如火。

------- 邪骨

lm
菜那子

杏樹今日生誕祭，16歲啦！！
終於可以

日陽B聽日生誕祭，18歲啦！！
終於可以

原來日陽18歲，睇樣杏樹仲大過佢

both join.......

あんじゅ生日快樂

咪搞日陽B同AnjuB~!!!

安豬個樣係大個啲

日陽真係越睇越Q

=.=

多謝各位支持!!

會然日陽會唔會入嚟宣傳日陽B🤔

打7你班宅男

召喚麥當勞圖

型男8字又想寸鳩我地d idol宅男

此谷.........

敗仔遊記(黑暗版)
是咁的
因為我一生中最愛係我生日果日開卒業con
所以我就決定遠征日本
咁亦都因為我由愛丁堡出發
飛行時間多過廿個鐘
距離亦超過一萬公里
神風嘅性價比太低
所以我係去左八日
咁點解會叫黑暗版呢?
事關今次係本人第一次單拖去日本
所以可以做一D自己想做嘅野
而全部呢D野都應該po係成人台度
所以就叫黑暗版喇

等榊巴遲d冇咁忙回歸啦

Anju 個 KSGK 點解？

驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証
飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛 似進入無人境
禾愛人LM

クソガキ

LM

右

又到院友時間

呢張禾美男靚到

有少少似石原B

里美?

唔撚係呀？

少少似

珠巴下次去12樓禁鐘仔之前，不如我帶你去驗下眼先?

石原里美咁多其他相 都俾你搵到張一啲都唔似佢平時個樣嘅

幾年前係咁樣

禾女神

就死

個妝濃了

wow.....又捱到收工啦

醉愛濃妝

妝濃了，奈何感覺淡了，嗚呼

原來今日有公演,無睇到添

Anju B 生誕
聽日有日陽B 生誕

一日不見如隔三秋

靚撚到

神巴放工返黎補充 aya能量

今日好開心咁喎

俾隊長潛規則

其實禾都係張床度，只係無入鏡

2單首 c/w 僕の淚は流れない幾好聽，好有動漫片尾曲

幾廿歲人就咪咁多幻想啦.jpg

D曲風好46喎

暫時最鍾意日陽B C個首

我係影相果個

即係邊首

無追po個幾星期,甩哂消息

NGT46

原來個條友係你 全程眼甘甘望住我地3個

屌你,你咪騎咗係上面先影到

呢首都唔太48

真心似46風 仲好似聽到中元日芽香把聲.........

點攞角度自己諗

唔怪得之邪骨日日搞你Aya 你都冇反應

瘋了，大家都瘋了

神巴 呢個就係日陽B C個首

又想離間禾同神巴

唔該哂,良兄

本

間

日

陽

生

日

快

樂

呢種曲風我都鐘意,類似君のことが好きだから同機尾雲

好想俾hkt支配人_。。。

佢淨係含撚.....

可惜你無

日陽生日快樂

Day1
咁一切嘅開始當然係搭飛機喇
我就係朝早六點由愛丁堡飛倫敦希斯路

屌你天都未光呀

架飛機仲要係螺旋槳黎架
係八點鐘我就到左倫敦
之後全靠我呢四年黎不停近乎係瘋狂嘅往返英港
我成功擁有一張macro polo銀卡而令我可以坐lounge

正到
之後我就由英國飛返香港
飛完我都頹頹地
好在又有lounge坐

牛肉燒賣
然後終於飛日本
係呢程我度秒如年
因為實在太悶喇

經過呢幾個鐘之後
終於到日本喇

感謝主
然後第一時間攞wifi同醫肚喇
咁我第一餐係食吉野家

因為已經有成幾個月冇食過啦
之後就梗係坐車出市區
架火車一出到去室外
我就見到
個天已經黑晒

心諗我今次真係天黑就去天黑先到
之後我一落車我就發現

仆你個街落咁撚大雨嘅喂
咁由於天氣報告啊幾個鐘之內都唔會停
咁我唯有博一博單車變摩托
有個車站行返去民宿到
最後我變咗個肥仔跌落行渠
然後當我終於換好晒衫執好晒野我就突然瞓着咗
醒返已經係凌晨一點
咁無辦法唯有去七仔買嘢食

而我嘅第一日就咁就完咗

佢99.9%係直

拗攣佢

上面去日本好勁...
點先可以去...

買張機票有本Passport就得架啦

小妹岩岩升中五，媽咪唔比我自己去旅行......

$$$$$$$ 同都係$$$$$$$$

小火田

偽飯一問 支配人做過咩？

佢講指原

funson?

最鍾意遊記 米po手足寫 大力支持

其實我從來分唔到珠巴真膠定假膠

有乜問題？有錢咪去到囉

米團真係仙女黎

em.........
同我想像中唔同

唔算好差姐 但一見到新北市3隻字就.........

新北=風化新聞

但個網真係load得好鬼慢，又咁多人，邊有心機了解哂d參賽者

D3係sr直播,咁tpe係咪要係17做直播

咩係17？

哇唔係講笑, d "我的 TPE48 宣傳海報" 真係勁大浸柒味

台灣直播網掛?

17直播,你Google下

tw綜藝g

初戀既味道

USA揀d3真係好醒目

大家都係港女，班連登仔就撐爆usaB， TPE既港女就踩

--這三個人的關係在今後會是怎樣的呢？以後還會常常見面？還是不會怎麼見面了？
指原：應該會出去玩吧。真的在後台互相之間會特別開心的在一起聊天。
柏木：我覺得絕對不會在一起玩。
渡邊：欸~一起玩嘛
柏木：不不，我和34兩個人約你你也不會來的
指原：覺得我倆有一天要是結束工作之後我和yukirin想找你來玩，問你，你也絕對不會答應的。
柏木：沒錯沒錯。肯定會說什麼“我這剛拍完一部電視劇”“馬上又有一部電視劇要拍”之類這樣的話來當藉口。
指原：那你什麼時候才會來呢？
渡邊：我會去的啦。
指原：啊，之前說好了要去吃肉也沒去成，在這最近的期間就先去把這頓飯暫且吃了吧。
渡邊：要吃好吃的牛排
柏木：啊 是啊
--時間到這裡要結束了，請在最後說像類似於“無論到什麼時候我們的關係都會像現在這樣”這樣的話來吧。
指原：希望無論到什麼時候我們都會這樣開心的大笑
柏木：的確。我覺得這個關係是永遠都不會變的。
渡邊：嗯，不會變。就算我們有一段時間不見或者很長時間都沒見，只需要數秒就能回歸到那個狀態。這個我敢斷言。雖然可能還是不會去吃飯。 (笑)

myy畢業就即棄指麻CP 睇番各自單人算
無希望就無失望 真心覺得會斷聯

唔係每人每日得48票咩？

指麻邊係cp?

好同事真係唔代表係好朋友。。。

梳我都知冷門到喊

Day3
大島優子
Day4
秋元真夏
敬業樂業

其實我覺得mayuki都有機會斷
myy將私人同工作分得太開

真
太公私分明

等下幾個月一張嘅ig合照囉

等下等下 十年 廿年就咁過去 青春都不見了

勁到

咪啦生~~

餓閪唷個仔姨媽

下面套衫仲靚過上面囉

上面個件好似大學畢業個件袍

係咪得我一個覺得2單件衫好睇

好7.......

條裙短小小就掂啦

I totally agree with you.

好想剪爛佢哋條裙

好7
唔靚
好似疆屍

鰻魚巴少上水我唔熟，原來仲痴線過我

由住 : 咁多嗲做咩，你咪又係買

就招2期了

幾時升老研呀

2期係咪即係d3個批人度收?

另一批人

麗菜你變曳曳了

咁係開Team G定加多幾個老研？

Btw 唔想二隊叫team G

HKT team T3 得9人

加多幾個勉強開到

放心，叫硬 team G

多謝大家G持 team G

如果開2期，又多啲人分餅仔，希望而家班老研仲有得出位啦

步加 aya 未遙 麗菜 i trust

trust 下好啦

後面3個 CLS

日下部 真生

唉諗起都sad 唔想又沉cp船

個樣怪怪地咁.......

係，豬豬地

大家睇左今集show未？

16首歌又幾好聽
暫時最靚係本間麻衣

16期

你話最靚，我就知有伏，google完果然係

btw一陣睇下show先

下集show

叔叔不行了

rikaB成日查到烈焰紅唇咁做咩

如果上電視，化濃d ok 既

鬼叫48營運唔理mb咩

J圖for阿細

返睇緊hero,呢套真係木村神劇睇咁多次都仲想追住嚟睇

無波就唔洗戴bra啦

神巴上水拿

唔戴

忙裏偷閒

珠巴,快D睇吓個Twitter,包你頂唔撚緊

屌仆街喇，我已經死了

死喇

珠巴記得要清潔乾淨,唔好攪到一地都係咁核突

已經死了
叔叔不行了

唉

痴線，一訓醒成堆J圖

訓醒
你做保安？

係屋企訓著左姐

呢3個我要能哂！！

咪搞禾姬

頂你咩 搵你日陽由住啦

吓屋苑嗰啲正職瞓覺㗎喎

d殘舊商廈都話，屋苑咁多c9出入，實有投訴狂魔wo

btw凌晨保安好似幾正，無人又完全唔使理人

馬路西瓜 feel

星期五晚，人少了，我應心知肚明

拿走 rikaB同小白熊

咪搞禾姬！

禾b自從有事務所 上多左日雜

咁除左蛋捲同遊戲王你有咩想講？

咪搞禾南禾潟

櫻雪巴你唔好咁痴線啦 小妹已經有心上人，你咁樣我都唔會接受你ga.....

巡樓好淆wo

你誤會了

想即刻飛TW

雪巴,呢隊假面係咪你推個個假面嚟㗎

搵你指原啦

我咁樣衰，鬼見到我都嚇死啦

你鐘唔鐘意食榴槤架 如果唔係咁貴，我日日食都得

係呀 大波神谷呀嘛 我細細個就聽過

[ quote]
係呀 大波神谷呀嘛 我細細個就聽過[/quote]
應該可以撞死人......

條片玩到咁大

不過係人見到都想打柒你

幾時出黎隻揪

屌你老母！米po到底有無真毒！！！！！！！

打你都嫌整污糟自己隻手啦 不了

原來茜清一直睇唔起我哋米po手腳

我只係針對邪骨而已

原來聽日星期六

禾愛NGT 川榮李奈

咩事呀你

30分鐘

4萬yen?

ok

以上係補習日文價錢

點啊句句寸住哂

清司せんせい ！可唔可以教我點解，我望住你個心會跳得咁快.....咁難受.....

又有新推
真係唔好怪人寸你

咪搞禾麗菜B

不嬲話研究生推 aya,未遙, 步加,麗菜 同埋你好專一咩

珠巴點解.......好似咩mb都關你事咁既......

拿，下次要收正價，5萬yen 2 粒鐘，ok?

「上越新幹線開業35周年記念号」には、以下のポスターが各車両に掲出されます。

スマートフォンアプリ「AiKaBu」NGT48ver.

2ndシングル「世界はどこまで青空なのか？」

これからも上越新幹線に乗って、NGT48に会いに来て下さい。

明日11月11日（土）から12月21日（木）まで、上越新幹線各駅にて、メンバーのお祝いメッセージが放送されます。

《駅》
新潟、燕三条、長岡、浦佐、越後湯沢

《メンバー》
小熊倫実、加藤美南、佐藤杏樹、菅原りこ、西潟茉莉奈、清司麗菜、宮島亜弥

紅字都岩我

好似個個都關你事既

彼此彼此啦

珠巴半個箱推咁同你點同呢？你係廁

其實唔係....主推由佳萌香Rika日陽，半推Anju 麗菜，其他冇推.....

我主推Rika步加美南 , 半推 未遙 aya 麗菜 澙姐

自從g bra發明個粒子濃淡表之後 我真係日日係個word update 覺得自己好on9

指原既粒子量開始淡未 ?

笑撚到仆街

呢期先濃左

你發明架......

btw 可以隔幾日po上黎一次

雙11抽空小妹的錢包了

唔好上大陸網買野呀

咁你送裙比我lo

呢到係咪得我一個單推

仲要應該無其他人推你個noe

應該係

痴心情長劍

新髮型

正到CLS

但冇可能單推⋯⋯

花心

+1
有冇清可以帶我去
未去過日本未見過成員

喂
火田

試下搭船啦咁

搭船去瀬戸内海？

小妹好想你地d認知巨同mb介紹下我
夜晚酒店就屈蛇
單人床都ok

屌 邪骨 玩到冇野玩牙你

Day 5
指原for sure

好靚想要

蠱惑遊記呢？

終了睇唔到

正呀

等我做完份論文先

今晚唔訓拿敗哥？ 我都有份十二號交

小左5%分
不過多三日做
Worth

敗爺英國時間，仲係黃昏

我同佢同一時區

我一日扣一分 遲三日扣超多

真好，香港熱到CLS

現時四度
雖然凍到hihi 都好過熱

Kiss

而家 -4

係咪每晚臨訓前都要咀落個mon到

西潟大眀神

凍死你呀！加拿大佬！

miruki yuko sashi same

我唔係分身黎

我信你 你ngt鐘意邊個

步加你真係變曳了

both!

QQ

終於著衫了

十五十六，唔除唔舒服

著衫

除衫

古有除衫櫻，今有除衫姬

竟然用個「古」字

可以再曳啲

我同佢講左，以後淨係準曳曳比我睇

我同姬講，著返多d衫

希望佢聽啦吓

本性難移啊

你講得啱！

九世惡人 九世乞丐 九世...

合皮巴芙地吐本間日陽

老豆依排去咗邊

我有上水呀,不過時間短D啫,要返工嗎,我日日都有同你老講早晨㗎喎

由佳Q到呢

好想做由住....

好想做+2.......

不過山田把聲真係太易認了

→ NatsuMikan: 日陽糖看了之後很羨慕宮島有她沒有的東西@W@" 11/11 17:47
推 JounishiKei: 等等...宮島有的日陽糖卻沒有？所以是什麼？ 11/11 17:57
推 boxmeal: 兩個都有派 所以應該是指氣場吧 wwww 11/11 18:00
推 NatsuMikan: 就色氣吧，成員也公認了@W@

from ptt

Aya色氣...

鬥色氣，rikaB vs Aya 邊個贏?

本來5 5 波

但Rika 成日除衫 ，大勝

好靜....

aya幾時加入除衫大軍

今天是星期六......你懂的......

mk食女，但我有idol陪我

今日光棍節，係比人恥笑我呢啲單身狗嘅日子

我一直Idol飯應該都係單身狗，自從我入左米Po，發現班友根本唔係

得我係對住idol相傻笑既真毒黎

鰻魚巴星期六努力推po一定係真毒 唔似依到啲偽毒

多謝AKS

禾由佳都選左好多次啦

你啱

可能usaB下年修正完牙齒，又學識化妝，下次d4直接橫掃千軍咁拿第一名呢

不了

唔好爭，我地都係

11月11號 第一輪點名 開始！

下我有無睇錯
每個團簡10個飯同支配人交涉簡d3mb
咩玩法

老蘭的景色如何？
溝女飯洒就咪上連登啦

長腿潮流達人 加藤美腩

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

查到你手機既gps位置係蘭桂坊

一生推開始普及了

果然影相角度好梗要

......多謝你支持禾美久櫻花

你都改返個一生推啦

太多推唔夠位寫

搶人老婆真係咁好玩咩

ngt咁正，有6-7 個推真係好正常囉

201711.11「AKB48SHOW #168」有萌香,rika,小熊既3人曲

同埋一開波櫻花+奈奈既小劇場，天然完美奈奈正到......

Moeka Rika

rikaB你對波呢......

星期六冇人，得我同骨仔

有冇話題？見到邪骨廢up好難搭爹

休息一下先
今晚再上水
血壓太低

又針對小妹，去睇你地下啦

希望神巴盡早請到人

仆街 !! 早排想試伏洗頭水，買左枝霸王，開頭幾好，仲以為自己眼光好

唔知係咪冬天乾燥，定霸王廢，D頭髮越黎越硬+ 乾 好難gel

但又好似無掉咁多頭髮 而家好似旱草咁

關你撚事咩

乜頭髮硬會難gel D咩
利申 無晒頭髮

霸王都用
去問你髮型師買 嗰啲通常最好

Day 6
應該無

其實你ngt飯邊個

我頭髮硬過鐵都無事
利申 無gel過頭

其實冇入嚟吹水嘅啫

其實我都係

阿守好波

NGT志願14人
12 大盛 真歩 おおもり まほ 1999/12/5 17歳 茨城県 NGT
17 三村 妃乃 みむら ひの 2002/6/15 15歳 埼玉県 NGT
25 多田 京加 ただ きょうか 1999/8/19 18歳 福井県 NGT
33 曽我部 優芽 そがべ ゆめ 2002/3/16 15歳 長野県 NGT
41 池ヶ谷 千尋 いけがや ちひろ 2003/11/29 13歳 愛知県 NGT
44 真下 華穂 ましも かほ 1999/11/8 18歳 静岡県 NGT
73 石 安伊 せき あい 2000/12/31 16歳 福岡県 NGT
75 安藤 千伽奈 あんどう ちかな 2001/1/13 16歳 長野県 NGT
78 佐藤 海里 さとう かいり 2000/8/5 17歳 新潟県 NGT
87 藤崎 未夢 ふじさき みゆ 2000/11/17 16歳 新潟県 NGT
98 五十嵐 麗 いがらし うらら 2003/5/6 14歳 新潟県 NGT
99 對馬 優菜子 つしま ゆなこ 2001/8/20 16歳 青森県 NGT
112 高橋 七実 たかはし ななみ 2001/7/7 16歳 宮城県 NGT
115 大関 千尋 おおぜき ちひろ 2000/3/28 17歳 東京都 NGT

STU志願4人
110 由良 朱合 ゆら あかり 1999/3/12 18歳 広島県 STU

紅字囡囡有乜特別？

我未來既推 好似係

AKB志願19人
105 茂木 愛奈 もぎ あいな 1999/9/27 18歳 群馬県 AKB
岩岩睇相呢個又ok 但之前無禁過佢sr

好廁

圖呢？

性格

其實你哋頂唔頂得順女友好似巨熊講嘢咁嘅style 同語氣架。其實我頂唔順，好似秒秒鐘都flirt 緊我咁

利申：無女

有幾個都係新潟地元，唔知會唔會加分

本身頂唔順就唔會搵佢做女朋友

一聽到佢講嘢個心一定軟，發唔到佢脾氣。

呢d最多頭1,2 個月會係咁

當你接觸耐左，就算佢講野幾嗲，個樣再靚，你都淨係會當佢普通人.......

利申:9up

經驗之談 愛情專家

AKB後台遭竊意外頻傳 疑有心人霸凌搞破壞

小田B 比人恰 東京太可怕了，希望純樸既大米團無啦........

打壓夠未

班村姑窮到窿，鬼有嘢比人偷咩

偷美南個有錢女

我已經偷走左美南個心

邊個菜仔

茜清 到你出場

唔係喎 你去玩gal驚啦

今日茜茜生日，唔好打搞佢啦

躝啦屌你老母

小田B

現實生活，有任何一個米團mb咁既質素囡囡都9衝啦，宅男有女先算啦

正

唔掂喇，我又血壓低，要暈喇

我情願餓死

升球大墊

竟然唔係血壓高係血壓低

現實 noe, 角xxx都照殺

咁勉強你啊

現實 大瀧 日下部 西村之外其他都可以

像她那樣完美，男的也可

現實嘅話米團不了

山田呢？

agger

不主動 不抗拒 不負責

今日落大雨，為米po班出街死mk降下天罰

咪搞禾日陽B

小心今晚訓訓下比雷劈死

不了，由住同日陽2個，我都應該會簡由住

國際巨星 中井里佳

兩個咁比我preferほんま

比你地打J
我唔啱

cls...........

步太郎

咁樣健康d

心口生毛

真心唔想mb咁快水著 呢d野等紅左之後，偶爾露一露先珍貴
rikaB另計......

同意 唔可以咁快揭底牌比死宅
Btw 呢排步太郎係咪露得密左

好似係 我痛苦與快樂並存著

一落雨又凍，腎虧仔又拿返厚衫出黎著了

btw仲未有新一集朋友睇

著衫咪好囉

我唔係度就完全無人提Aya B,8字巴點做嘢㗎

收到風佢同女同學出左街..........

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

開po tem已更改

偽毒

下 佢棄咗aya喎

有乜分別？

btw 之前墨仔改左冇大瀧

嘩～～

佢每兩個星期就轉推架啦

嘩
大家快d去銅鑼灣GU
收銀全十幾碎，48 mb 或老研level

放咗2單落去,你睇吓呢個po個頭po都仲未改

個仆街改咗名做笑良美狗一生追

之前改左，可能開開下又用錯左

早排fucchan畢業話好傷心，然後好快沉港女idol 船，到琴日知道個港女落選，又即刻轉返hkt 一生推 神巴你典教仔架?

有無步加level 先，48 d死o靚妹好7下架wo

呢d衫對白間黎講 = 食生菜

靚過步加啦

關我咩事

我淨係知我推Aya,死也不變心

美男黎架 又想呃我😒

美南靚好多......

星期日只有你鎮守米po

我係度呀

神巴有冇睇

一早係隔離貼咗啦

thx京夏

邊個黎？唔是48？

根本大波

星期日放假就比宅男出下街啦

菜那B

日陽B生日 SR 中

靚靚

鎮守米po既三幻神 , me, 珠巴 ,神巴

原來步太郎咁高 btw禾步加皮膚堅黃......隻腳......

希望你推亜弥之前無講過類似嘅說話

堅無

Usa

Your Name

屌...imgur bam咗lihkg

我宜家所以gif圖都廢哂

話說你重記唔記得有個人叫太田奈緖

呢個網唔錯 或者你直接用lihkg個upload器咪得

咁啱喺FB見到

#1都咁高

米九?

8字係咪失戀，傷心到盲左

好彩有save低幾張榊巴幫我整既四美gif圖

認真就輸了

8字巴既一生推=一至兩星期

save咗可以up番

我save左落ipad，應該係

搵到了，可除時up

呢張我好滿意

幾條片夾成一圖，我唔識搞

剪輯完先再up囉,分開做

有無睇48show
萌香唱歌幾好聽

睇緊麻友畢con
過兩日睇 48show

Rika B 用 baby oil

問：請用二十個字之內形容上圖

答：化妝對女人黎講好重要！

hoball

馬爻吾至刂

米po父子cp又散多pair

收嗲啦！ rikaB唔帶大眼仔，仲細過步加啊！

成班文科仔 係到9up呢啲鏡片折射嘢
利申 文科

唔記得去gu
btw u記都做thankful sale 啲衫平到

u記女裝唔靚
wego cutie d

衫既話我會鐘意gu多啲
wego香港得一間

u記簡直係毒撚救星 無人跟，d款又幾靚，又唔貴

Me U記都carry唔起

緊係，要歐美式時裝先carry 到你

英文青上次剷左歐美式undercut，然後著牛仔外套，隻手帶哂戒指，潮到爆

手機無位 頭先del咗近600張ngt圖

不過一張未遥嘅圖我都無del

可以完一樣都唔中都算係才能嚟

收嗲啦，淡了就淡了啦

係 仲要米八長腿 淨係戴一邊耳環 講嘢中英日韓德法夾雜

有無圖嘅嘢DGAF啦 最緊要有心咖啫

做乜鳩啫你-.-

就算del咗我都仲有近三千張係手機

icloud? google drive ?

睇嚟大家好憎我咁喎

羨慕你潮

唔識用呢啲 我用icloud自動up咗嘅嘢唔知點攞返落嚟

日陽B

帶哂戒指嗰下堅

心戰王rikaB終於用出浴照釣人了

我頂唔順喇

化妝

唔化妝

個妝淡左

早呀

Day7
我個名同優子

優子感覺會好難handle

仲有黑暗遊記呢

我未死完篇文啊

絕對冇問題

今晚諗住開幾夜
我有排都未訓得

She is les

優菜大法好

史上最sweet cp

高橋南回應同居的報道，男朋友是41歲的一般上班族

又是普通人士的勝利

琴日睇指原之前的節目，講忘年戀，前總早有預告

想睇就入去條link 睇

回覆錯post

30歲都要講樣

Yes， 佢講話最緊要心境年輕

呢到啲青心境都好年輕

係，我心境同智商都係院友級數

院友放break?

請萌香院友盡早返回病房 !夠鐘食lunch了

由住喺twitter 出左個咁嘅post.

係咪有巴打激嬲左佢

可能笑自己似gif 入面個公仔

其實係嬲我成日J Rika 水著圖

大姐姐照顧院友

跪玻璃啦

右邊果個高級院友。

禾rikaB 岩岩話你咁樣好 キモイ啊

キモ唔キモ睇樣咖啫

介紹大家呢個靚女。

又ok 喎
叫乜名?

屌 咪長谷川囉

11/12(日)NGT48研究生「PARTYが始まるよ・えちご雪椿」初日公演セットリスト
出演メンバー：角ゆりあ・日下部愛菜・清司麗菜・髙橋真生・中村歩加・奈良未遥・西村菜那子・宮島亜弥

影アナ 宮島亜弥

M00.overture
M01.PARTYが始まるよ
M02.Dear my teacher
MC1／自己紹介
チームNⅢからのサポートメンバー6名登場！
(小熊倫実・加藤美南・太野彩香・長谷川玲奈・村雲颯香・山田野絵)
M03.毒リンゴを食べさせて
MC2(角ゆりあ・中村歩加・西村菜那子・宮島亜弥 ・長谷川玲奈・山田野絵)
M04.スカート、ひらり(清司麗菜・髙橋真生・奈良未遥・小熊倫実・加藤美南)
M05.クラスメイト(日下部愛菜、中村歩加、宮島亜弥、太野彩香、村雲颯香)
M06.あなたとクリスマスイブ(角ゆりあ、清司麗菜)
M07.キスはだめよ(中村歩加、奈良未遥、西村菜那子)
M08.星の温度(角ゆりあ、宮島亜弥、長谷川玲奈、山田野絵)
MC3(日下部愛菜、清司麗菜、髙橋真生、奈良未遥、小熊倫実、加藤美南)
M09.桜の花びらたち
M10.青空のそばにいて

EN1.下の名で呼べたのは…
EN2.呼び捨てファンタジー(センター：宮島亜弥)
※曲中サインボールの投げ入れ
EN3.12秒(センター：角ゆりあ)
MC4
EN4.Maxとき315号

原來老研更新左公演
有12秒

好似叫玲奈，又叫玲奈Pon

⚾️幾勁，專精投球

個性活潑好動。而家鐘意佢嘅人唔多，但潛力股，趁仲可以獨占時獨占左先

現實見過即刻遞表入伍

呢度有無巴打會j 角女士架

推既都無啦

喺咁多團入面 NGT48 老研算唔算高汁

我記得好似有個巴打推角女士。

唔算

HKT 老研應該靚d

墨仔? 佢好耐冇上水了

NGT 老研四大美人 = aya 未遙 步加 麗菜

Agger

全部要哂！

大學生忙嘛，我唯有幫佢照顧住長谷川同小熊先

做人唔好咁貪心

我唔貪心
淨係要左1 中 右1

mahoho雖正，但唔多match我電波，交返出黎

專一一次! 呢度淨係會要醉酒妹

S 站姿

加推未?

我都係覺得一生靚過步加

西村都靚過步加，如果減肥應該好好多

等鰻姨畢業後加推。

鰻魚 > 杏樹=玲奈=步加=麗娘

請問呢2位手足係咪想死 ?

國際米真係走國際路線？有埋韓文名

殺出新潟縣先算啦

萌香SR

但出街冇得睇

可能長谷川鐘意泡菜團掛

如果步加再白返d，我相信會靚到爆燈

太白唔好

老研最靚一定係Aya

唔係針對you ，但一定係 未遙/ 麗菜 兩選一囉

駁唔到

我覺得 Aya未遙同level 互有勝負

8個老研,步太朗4美不入,2簡1都輸請你自我檢討先啦

自己讚 自己讚自己推

咁公度講句....步太郎唔係sell 靚，佢sell 笑顏

你盲，小妹唔怪你

唔洗講，由佳最正

咪就係 d牙又齊，笑起上黎對眼好似月牙咁

未遙 vs Aya

為什麼,在米po步太朗總是給人一種被忽視不太討好的感覺呢?

因為她是邪骨的首推

慘

點解冇人推菜那B

右邊靚到癲

米po玲七好似有少少推

咁你快D推啦,一定快死過步太朗

No,她推的是日下部

話畀老母聽你恰阿仔

55轉ac轉得又幾快

2單有英字我都r唒頭

好似係sony 特色？

公道講 研入面步太郞握手成績最好 都有佢嘅魅力嘅

現實未遙同步太郎係好朋友，我宣佈我同良仔都係

無人話步太朗有問題喎

有問題嘅係推個個

已擇名，小妹會記住你地的

扮文青啫，唔關國際事

笑到 gap gap 聲

上越市ok 架，個個都識萌香

睇唔起魚沼madonna同上越巨星？

仲有長岡哎吔吔

太耐唔記得，長岡街坊認唔認得aya?

諗起上越有個婆婆見到杏兒爆喊

好似有兩個喊

宜家認得啦

利申:長岡街坊

然而rikaB返鄉下，無人認得+ 無人喊

btw 佢叫萌香B 不是杏兒

長就長，長洲果個長

萌香係SR度玩屎.........

佢叫院友牙

係咁話要番新潟

今日咩日子？？

巴士咁多十幾歲靚妹化晒妝著短裙既？

屌，原來岩岩係巴士度咸咸濕濕望住我個個 就係你

日日都多wo

好掂

依個我淡了

我濃了

聽朝營運又有野會解禁

正！
唔知係新mv 定 type b 情報

100%mv

又有新衫睇了

院友手部又抽筋

會然阿蘭爆菊經驗分享

屌

仆街想嘔出黎

一早話咗唔是步太朗有問題,係推個個有問題啫

基佬咪搞禾d推

院友QQ

步加又去左針灸，係咪邪骨介紹

我幫佢針架

btw日本人居然信中醫呢d針炙野

全世界都有用針灸止痛
包括英超軍醫

中醫東亞通用架

奈良

唔好傻 針灸不知幾effective

睇完先知原來有咁既醫法

今日睇左杏兒SR，其實都幾QQ

求放過萌香B

古法療傷係好撚勁嘅
西醫同你講冇得醫
中醫會同你講食幾劑藥然後就好返架啦

無諗住推，發表下意見姐......使唔使咁啊

有心理陰影

生字係10級痛

btw點解咁嘔心都要講出嚟 無人想知啊

生痔

中

想打生仔

今日up圖又半死

2個都ho qq

係咪角

係，恭喜你解鎖NGT認人成就

照騙

p左圖？

而家有咩人唔p圖啊

我用例子答你

爆菊花園記

牙骨本是個基佬
更有易服的嗜好
近日腰椎病痛到
去找醫師來修補
忽然聽到醫師道
能把脊骨來重組
骨仔以為有著數
即著醫師快快做
卻見他在戴手套
分付屎忽快趷高
二指直插肛門道
立刻話也說不到
急向醫師解釋好
本是一號非零號
回家立刻去開po
哭求如何將肛補
但又遇上痴線佬
不斷恥笑兼傳道

CLS

笑到gap gap 聲

米po才子

因為萌香眼大皮膚白臉型正常，perfect

本來大家笑下就算 一開po就成世

牙骨本是個基佬
更有易服的嗜好

第一二句已經立即帶出重點
不拖泥不帶水
節奏明快
容易理解
字字鏗鏘到位
實為難得一見好詩

有冇po到果個po?

神巴長期高強度工作之後，居然仲可以作出如此佳作

唔好啦，都唔關事 係米po比大家笑下算

有聲，有畫，仲有味

唉...屌我貼咗先見到呢個留言

不過個面有小小更改嘅

fb 有人放左高清版 private summer mv
乜原來有步加
潟姐都係好少鏡頭
由佳都算少

求link

唔清楚要唔要先入谷

720p 的

扼錢選拔
入面好多個都唔覺開好多sr 不過首歌幾好聽就真

有石油王課塔咪得

個個都影得好靚

但唔知點解個mv 好似唔多夾咀形

正到CLS！！！

好聽過一單咁多
我甚至覺得係48g依幾年最好聽

High到我一路聽一路コール

なんちゅう顔しとんねん

心之告示牌 V2

年下MB 牌唔係寫中意既男性

日陽B 在MV入面發光發亮

竟然有牙瀧

2單公佈時有講明依首係全員25人包括阿瀧

大米係一個有人情味的團來，卒左業都會喺劇場留名。 對上一單水澤老師都有份

每一個member 卒業都會出新單，下單鰻魚畢業，3月出新單

我都好鐘意呢首歌，已經係咁loop 了。只係嫌首歌三分幾鐘太短了，可以加多段副歌落去

Rika B

朝早節目介紹

2單音樂盒version

各位時裝大師點評呢件衫 有d洋裙feel

原來係咁 我仲係度心諗，點解步加未遙aya無講.....

洋娃娃服裝，幾好睇。

咁唔關年齡事
未遙 Aya 都快成年

肯定好過2單果件

靚好多tim

即刻好似變到好高級feel咁

所有野都好過2單
依首先應該做2單

1單

自古cw,ug出神曲嘛

之前聽到有藥妝店播一單 即刻入去幫親

香港的？

呢度全部日本巨黎架 去日本=我地去旺角........

呢到啲型棍唔去旺角落老蘭的

信和呀，我去買生寫 J書 咸濕雜誌呀

你真係幽默咖啫

真，Bomb UTB BLT Flash 果d咪 J書 咸濕雜誌囉

琴日係咪有人話菜那子都正過禾條女

右邊正到癲

er er er......減肥會好少少....

我而家一見到你個名除左爆菊個po咩都諗唔到

個個都留tg俾牙骨

美南真係似石原喎

發現日本女性，成日人地問佢鐘意咩男性，好少答有錢,靚仔, 高大，多數答鐘意溫柔/ 體貼既
雖然9成因為係鏡頭前.....

Day8
向井葉月/久保

不排除有啲人想幫佢做物理治療

因為日本有錢人娶老婆要係政治婚姻

現實世界中年宅男又真係追到高橋南喎 << --- 米po會員重拾信心

通知
由於本人終於寫完份仆街論文
on9仔遊記會係今日開始寫反

玩足30日?

如果美南都叫似石原，咁珠巴你直頭係龍五啦

做人最緊要堅持

講得好

做男人更加要" 堅持 " ......

例如咁

睇字都痛

男兒有淚不輕彈

乜原來你連遊戲王都有玩

窮撚玩唔起，玩左陣正版最後都係買返中文版算

好cute arrrrrrrrr

Rika Hime

Rika Hime Sama

打漏 Sama
好重要

隔離po有張相係珠珠抱頭倒地痛哭,聽講有片係咪?

求片

因為太cutie

一係有精神病，一係扮能晒野

on能9

即係小珠輸左賴地喊定點?

番薯妹既賣點係親和力

《ハステとワステ》「BKA48」名義
《希斯與韋斯》「BKA48」名義

嘘だろうが 嘘だろうが 私がバカだなんて
不是吧！是騙人的吧！我才不是笨蛋呢！
この中で 一番の おバカは私じゃない
這些人當中 最笨的人 才不會是我呢！
嘘だろうが 嘘だろうが 私の足がくさい
不是吧！是騙人的吧！我的腳很臭嗎？
一生懸命頑張るから ちょっと汗が多いだけ
都只因為我太拼命努力 稍微多出了一點汗而已！

「アメリカの９９％が電球で出来てる」って
「百分之九十九的美國是由電燈泡組成的。」
文法的におかしいだろ？エジソンも言ってない
這句連文法也有錯吧？而且愛迪生也沒這樣說過。

川栄！誰かがそう呼ぶ 呆れたみたいに
川榮！是誰那樣叫我 像被嚇傻了似的
テストの点数 悪いと指をさされるよ
測驗分數很差的話 可是會被人指手劃腳的哦
川栄！みんなを救う それ以下は絶対いない
川榮！拯救了大家 絕對沒有人可以比她更低分
知性のどん底を守る ああバカのセンター
堅守住智商的下限 呀～笨蛋Center

８×２＝１７ ８×４＝２７ ちょっと惜しいでしょ？
八二一十七，八四二十七？不覺得有點可惜嗎？
携帯を持っていれば ほらすぐに計算できるし
只要隨身帶著電話 你看，一下子就能算出來啦！
８×６＝４６ ８×８＝６２ ８×９＝７３ね
是八六四十六，八八六十二，八九七十三吧！
8の段暗記したって 思い出せないから
「八」的乘數表 ，我不記得了嘛！

"Haste makes Waste"も日本語に訳してみよう
試試把「欲速則不達」翻譯成日文吧！
「ハステとワステさんが仲良く作った」って何？
「希斯和韋斯成為了好朋友。」用了Google翻譯嗎？

川栄！ 思わずそう呼ぶ ある意味リスペクト
川榮！沒想叫到我，某種意義上也算尊敬我呀！
狙ってみたって ここまでは間違えない
其他人就算故意的，也沒可能錯成這樣
川栄！ 伝説の人 勉強なんか出来なくたって
川榮！傳說中的奇人，就算讀書不行
楽しく生きてゆける ああバカのセンター
也能夠快快樂樂生活 呀～笨蛋Center

人生で大事なのは 頭の良さなんかじゃない
人生最重要的 不是聰明與否
周りの人に 勇気与える バカも人助け かわえー
而是為周圍的人帶來勇氣 ，笨蛋也可以幫助人的，川榮！

好耐冇見彩姐

你最近還好嗎?尚愛看少女漫畫嗎?
最近近乎沒露面你有新對象嗎?

聽mk歌

依首真係好聽

重溫

7到唔敢睇系列

唔明咩叫氣場

彩姐/指原/平手做C VS 陳花/萌香/大園桃子做C
你就明

大米邊個有氣祥

RikaB 由佳 開始有
其實日陽都開始有
萌香杏樹之類如果努力將來都應該有

真心 指原無咩氣場
個人覺得企center 既人match到首歌就ok

指原氣場好勁喎

隔住個mon 都震懾到我背脊出汗呀

咩歌

任何歌

套裙好靚，想買條

我覺得指原都係親和氣場 ,mv入面都係偏搞笑

XX本是個基佬
更有易服的嗜好

着唔到出街

你實carry到既 只係臉皮夠唔夠厚著出街姐......

過左去既事唔好再提了

過去??

"套裙好靚，想買條" <<--- 10分鐘前咋喎

想放係屋企得閒睇下姐 好似d人買生寫咁，單純係想欣賞下

又上日文

每次交月費既個一日，都會人事調動一下，唔知今次會唔會多左個步加咁可愛既女同學

女同學又如何

我果班7成係女，但塊面西過PRR，諗起都唔開胃

有prr質素都唔岩。。。

我見有啲日 brand 呢類裙ard 700幾800

諗起 Liz Lisa 之類

PRR西面 =/= PRR質素

坐我旁果個囡囡幾靚 又廋 又會笑

g巴咁都識

sogo 間鋪19幾年喇喎

點解長谷川咁正

因為鄰家有女初成長

） ～～》#（5.5），($&&?;:(&(:,&9743/,?$;,80@)(9;21,!7

好似時肥時瘦

日陽B SR 中

突然醒起

總選果排 SR 係唔比課金

所以唔係扼錢選拔

特別高貴

開始少左陣鄉下除

Aya不嬲都無

有鄉土味先正

想當年MK妹影相招牌動作

原來sr緊

好耐無貼過mofu啦

呢三個東京人嚟

就爆po 好似係

可以好耐又可以好快

有啲好奇ching點樣開始推棒球女

其實我算係季侯路人

由佳BB 琦玉縣越谷市的

即係笑人柒

兩大院友

【埼玉】本日は「埼玉県民の日」ですね。

ってことで、おぎゆか（荻野由佳）、れいにゃー（清司麗菜）、のえピー（山田野絵）の埼玉三姉妹の、これまた本日公開になった新衣装姿を。

12月8日（金）、ミニ握手会で埼玉に伺いますので、よろしくお願いします。

原來三個係同康黎

本來想吹奏句琦玉專出靚女，但見到係由住就算了

我印象中既朝長 美桜係大波肥妹，隻眼細到一笑就見唔到

見佢開sr咪禁入去睇下，咁靚女咁瘦既

prr myy 娘娘

我想開po 有無邊個mb就生日

優佳里

即係點🤔

我推爆佢先

月尾Aya
下星期冇

1123菅原りこ

1123riko

りこ先過Aya

oh

#50 riko
#51 aya

而家先發現呢個po係第48po

麗菜有少少似 komi

爆Po預警

黑白雙煞

臉型已經完全唔似啦 komi長到